______________________________奶罩换口罩列...............

最近流感越来越严重了.....大家哈克买口罩..粉色拉,蕾丝乃..品种牌子又多...想起现在猪流感哈来了,连长望浏宁的非主流都躲起了..国硬是要采取点措施,玩的好的几个一商量..哈回克把床底下的哑巴铜铜哈拌开,一路斗壳子克买口罩.....结果问题来了...有的感要粉色,有的要红色,有的要蕾丝...好不容易统一了意见.....结果出路大...买回来的口罩越看越像奶罩..一对比,妈的,还真的是奶罩..操..无良的奸商.....剪开一分为二,可是我们有4个人,又分不匀净,怕打抱合子架,念地打滚..还把事买杂贵的,想起便宜不是货,那晓得...货是结实就是太不透气了..呼吸困难..所以大家以后买口罩,真的要留杂心眼....奶罩换口罩.换的带价MMM我..09年度最后一次性价比交易.... 